{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023013099231/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 봄 테이퍼드 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE GOLFのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / BJ3221B175です。 このパンツは斜め組織のある素材で製作されており、腰の後ろにはロゴが刻まれたバンドがあり、腰のサイズを調節することができます。 また、ヒップと太ももに余裕を与えるテーパードフィットです。 表地素材はポリエステル91%とポリウレタン9%で構成されています。 この製品は単独手洗いのみ可能で、ファスナーとボタンは閉めて洗濯する必要があります。 また、濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯に変形することがあるので注意が必要で、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておいてはいけません。 また、熱に弱いのでアイロンはかけてはいけません。 洗濯時に多少減ることがありますので、1回の洗濯後に折りたたむ必要があります。 摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはいけません。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このパンツのブランドはBEANPOLE GOLFです。"
        },
        {
            "question": "このパンツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このパンツのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はSS23 / BJ3221B175です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは斜め組織のある素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツには腰の後ろにロゴが刻まれたバンドがあり、腰のサイズを調節することができます。また、ヒップと太ももに余裕を与えるテーパードフィットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの表地素材は何でできていますか？",
            "answer": "このパンツの表地素材はポリエステル91%とポリウレタン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツのお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは単独手洗いのみ可能で、ファスナーとボタンは閉めた状態で洗濯する必要があります。また、濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのお手入れに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このパンツのゴムバンドはお湯に変形することがあるので注意が必要です。漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておいてはいけません。また、熱に弱いのでアイロンはかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯後に何か特別な注意事項がありますか？",
            "answer": "このパンツは洗濯時に多少減ることがありますので、1回の洗濯後に折りたたむ必要があります。また、摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このパンツに火気に対する注意事項はありますか？",
            "answer": "このパンツは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 537
    }
}